{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 더샵&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約時のお知らせに従って、チェックイン及びチェックアウトのご案内が行われます。 宿泊施設は静かにヒーリングできる空間で、愛犬と一緒に滞在することができます。 ただし、毛が抜けない小型犬に限り、追加で1万5千ウォンを支払わなければなりません。 基準人数を超える場合、1人当たり1万5千ウォンを追加で支払わなければなりません。 食器や調理器具は使用後、自分で整理してください。 ゲストの不注意による事故や紛失については責任を負いません。 また、建物全体が禁煙で、夜9時以降は騒音に気をつけなければなりません。 ルーフトップでも静かに過ごしてください。 チェックイン後に利用可能な施設や特典についてのご案内が行われます。 宿の周辺には大津港海上公園、花津浦海水浴場、金日成別荘、李承晩別荘などの名所や高城ちゃんぽんのグルメ東海飯店があります。 バーベキュー(炭、グリル)を30,000ウォンでレンタルできます。 駐車場があり、花津浦海水浴場でサーフィン体験ができます。 荷物の保管も可能で、ワイファイも使用できます。 簡単な調理が可能なキッチンと共用リビングルームが完備されています。 1階には広い庭もあります。 周辺には大津港海上公園、花津浦海水浴場、金日成別荘、李承晩別荘などの名所や高城ちゃんぽんの美味しい店、東海飯店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットと一緒に滞在できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は静かにヒーリングできる空間で、愛犬と一緒に滞在することができます。ただし、毛が抜けない小型犬に限り、追加で1万5千ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、1人当たり1万5千ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "食器や調理器具は自分で整理する必要がありますか？",
            "answer": "はい、食器や調理器具は使用後、自分で整理してください。"
        },
        {
            "question": "建物内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、建物全体が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光名所はありますか？",
            "answer": "はい、宿の周辺には大津港海上公園、花津浦海水浴場、金日成別荘、李承晩別荘などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "近くに美味しい飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、近くには高城ちゃんぽんのグルメ東海飯店があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金でバーベキューセットをレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー(炭、グリル)を30,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "共用施設には何がありますか？",
            "answer": "共用施設には簡単な調理が可能なキッチンと共用リビングルームが完備されています。また、1階には広い庭もあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ワイファイも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでも利用できますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップでも静かに過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 482
    }
}